點解要紅衛兵式辱罵警員 重要包圍警總？

其實包圍警總嘅人有冇諗過 你好似紅衛兵？ 我地以事論事 警務人員係有EQ低嘅人 係有人指揮不當 係有錯 係要問責 呢個問題唔係只係警隊有 呢個社會上到處都係咁 但你係應該去搵出個批人然後問責 而唔撚係紅衛兵式不分青紅皂白去圍鳩警總 去辱罵全部人係狗係警係仆街 包圍警總又去辱罵警員個批人 你地真係同紅衛兵冇分別 冇腦 冇分析力 做嘅嘢完全唔恰當
我讀criminal law 你知唔知點解一個強姦咗20個幼童嘅犯 一個十惡不赦嘅罪犯 點解我地唔公審佢？ 點解我地個legal system唔以其人之道 還治其人之身？ 咁係因為法治精神嘅彰顯唔撚係以暴易暴呀柒頭 係懲罰 再教化 你地咁樣去辱罵警察 圍鳩人 真係令我呢個土生土長嘅香港人好痛心
你地圍鳩佢地咁樣有撚用咩 咩有用知唔知呀？ 研究法律條文 send信去懲罰問責做錯事嘅公職人員 follow-up make sure要問到責 咁樣先係公私分明 先係冇個人情緒 先係法治社會....
我唔係警隊嘅人 家人冇人做警察 你地今次真係過咗火 好不智 我知實有好多負評 因為你地真係粗人 魯莽 不智 衝動

啲狗冇編號點知邊個啊？ 有良心就比左信啦

所以呢個要問責 我都知有問題 我都有投訴 但唔係以辱罵去處理

I don’t think so
what goes around comes around

以子之矛 攻子之盾

其實你知唔知紅衛兵係點鬥人？

睇嚟係清唔知 你有冇讀過歷史？

因為警察唔係站係人民嗰面
已經失去警察嘅功用唔可以叫警察了
我地圍嘅只係高牆嘅一部分

紅你老母

( Show Blocked User - 永恆星曲 )

唔好回 此post 已完~~~~~~~~~~~

不如你講下咩叫批鬥

要個機制有用先得㗎
投訴冇用就局住要試其他方法

block得我嘅都唔係讀law 因為你根本唔明criminal justice process嘅重要性

球證 旁證 協辦 全部都係佢地嘅人
點夠佢地玩呀 咩都話個別例子

個政府強姦左我地咁耐又點計呀
Icac都廢咗啦

選擇性回覆 就咪撚學人開post
垃撚圾
屌你老母
收錢發言死全家

未必冇用 要睇佢點處理 因為佢地立場軟化 大家有目共睹

望望朱經緯單case先再講啦樓主

笑 你有冇讀大學？

佢得到應有懲罰 冇睇新聞？

自己人查自己人有咩好查？

師夷之長技以制夷

我係冇個人情緒 用腦去跟進社會重大事件 呢個係我地需要 而唔係講下粗口 圍下政總警總咁簡單

單機啦柒頭

咪on9啦，你睇下投訴課做過d咩先，唔好淨係睇tvb新聞啦

仲有人投訴嘅咩
on9 嘅都知投訴冇撚用

所以佢地查完 回覆係擺明幫自己人嘅時候 我地要上訴去supreme court

而家真係隔窗鬧兩句都紅衛兵
紅衛兵泉下有知覺得你班友唔值添呀
抄家遊街公審就梗，仲有形形色色好有創意既虐待手法，係虐待至到死！
而家d警察毛都無甩一條紅衛兵

下一站
官邸？

不 個陣明治維新係學制度同科技 火藥 唔係以暴易暴

唔憤氣出黎打我啦

好笑 我睇嘅嘢一定多過你 佢地投訴課係有問題鬼唔知 而家處理投訴係邊個部門都未清楚 可能唔係佢地人 所以我地要等

必要之惡
不能提出更有效的方法，就不抨擊同路人

有無諗過法庭有部分已經染紅？

立場軟化等於悔改？

哦

你咁樣 同你冇嘢好講 人有高低之分 講緊個腦

咁不如你講兩句啦

TLDR
Btw 負評

警察都一樣咋嘛你驚呀？

人讀law你讀law你讀屎片
法律係由群體制定符合整體利益既守則
基本法有冇經過民意授權?
咁警察通例又係咪選擇性遵守?
屌你老味如果個個香港law grad都好似你咁
唔怪得咁多法律盲法律膠
利申: 英國law grad

不 我講緊佢地軟化係講緊政府佢地知道有問題 所以佢地會正視呢個社會運動 好大機會會正視有問題嘅警務人員

你地圍鳩佢地咁樣有撚用咩 咩有用知唔知呀？ 研究法律條文 send信去懲罰問責做錯事嘅公職人員 follow-up make sure要問到責 咁樣先係公私分明 先係冇個人情緒 先係法治社會....

冇錯 我地有權力至高無上既監警會 現有機制非常有效 試下先啦 好正架

你邊間中學讀law?
讀書讀到傻撚左？

屌你老母臭閪你受精個時，你隔離屋警犬係咪射少滴？點解你可以咁撚弱智仲讀犯罪學，家下警犬暴力執法無number，係佢地超越左法律系統呀！現時法律無佢地乎，你仲鳩下鳩下，你咁撚巴炮，你同我捉撚曬速龍小隊，逐個點名去法庭！做唔到就收皮！屌你如果係警犬，死全家再加落地獄！

紅衛兵會要求對話？

政府會自動正視就唔會搞到而家咁啦

樓主思想：在座各位都係垃圾
樓主表示你地好無知，佢睇得多過你，你地識條鐵
此post 已完

立場軟化 態度照舊? 不如咁啦 你出嚟 比我煎你一巴 我保證奉上最真誠嘅歉意可以嗎

問責只有曾任權同你玩
係掂既幾年前689就落左台啦
仲俾到位佢玩假港獨
依家仲想777同你玩依套？
人地唔同你玩問責咁你想點玩？
就係依家班垃圾講咩都無肯出黎面對先至上街圍警總

分好段打返好啲標點我再睇

因為佢哋已經唔係警察
佢哋係政府對付人民的武器，你俾枝槍指住嗰陣，會唔會同粒子彈談戀愛？

咪再用漂白水啦，漂極都唔會白返之餘仲污染地球呀

個d叫以退為進
警察投訴課自己人查自己人有撚用咩

你老母就紅衛兵

唔洗搬程序公義出黎撻人，冇人話過要扭曲司法制度未審先判制裁佢地，依家係咪用tvbfun一人一票選港姐式投票決定佢地有冇罪？呢個係一個民眾集會，以同司法無關既方式去宣洩對警察以至監警制度既不滿，有咩問題？

包圍咪包圍
係紅衛兵就捉左佢地出黎打啦
結論樓主係傻鳩 大家唔洗理

笑 你英國law Gard就好心你睇清楚我呢篇文express point係咩先 The important of legal system process.
鬼唔知呀？ 但咁樣就代表可以圍警總辱罵警務人員？ 你連year one教嘅 legalise Morden society 都唔知 英國Gard嘅都唔識reading？ 我篇文stand point係咩都未知 唔好講多膠 你係其中一員

通常d自大撚都係無咩料
樓主讀law咁撚勁,香港靠你啦

對壞人唔洗講道德

狗冇一個係無辜， 互相包庇

鬧幾句就話係紅衛兵

咁打到人流血應該係大魔頭

咁你重唔開post 屌到佢哋反艇

投訴冇用阿 你係咪傻撚左
比人當狗撚仲要笑笑口對返佢?
白痴

咁樓豬有咩高見
睇到啲咩係我地睇唔到得你睇到

毅進仔個個IQ180

去辱罵每一個見到嘅警務人員 你覺得係冇問題？

樓主根本連紅衛兵點批鬥人都唔識
講嚟都多鳩餘啦
真係以為紅衛兵用把口嚟批鬥咩

就係個system 有問題先咁多人出黎屌
你睇下警察投訴科同監警會係無撚用既
自己查自己
點撚樣投訴佢地
係個濕鳩政府加埋濕鳩制的
加上班濕鳩差佬既行為引人出黎屌佢地

現行制度下並沒有公正的投訴機制，包圍人數都反映有幾多香港人對過大的警權感到無力，你覺得香港人仲可以點表達不滿？
我同你唸法一樣，我都覺得包圍唔係一個理性同有效的行為。但我相信無管道俾呢班人發洩的話，後果會更嚴重。
或者你可以調轉唸，香港人到今日都寧願選擇自殺而唔係殺警察或者官員已經算係咁。我個人覺得呢個係好學生教育做成的。無話好壞，只係反映左香港教育系統出來的人的特徵。

只不過係圍堵
比起警犬嘅圍殺人道一萬倍
佢地冷氣房捱雞蛋
市民大熱天時捱你老母催淚彈
布袋彈 橡膠子彈
圍堵有殺傷力咩？
又冇焊撚死佢啲門 斷佢水 電
失望 邊個失望啲啊
讀咁多書都係廢鳩嚟
信佢個政治制度 高分低能
一副置身度外 憐憫世人嘅樣
好偉大？聖人？
搏咩啫你嘔撚心 係啊我係粗人啊

Errrrr，紅衛兵查實就對家嘅⋯⋯

同意呀 最好等到佢過左世先再追究啦 橫掂做咁多陰質野 都唔慌長命
btw 本身傻仔講野都唔想理 但睇得出樓主係啲特別有自信嘅傻鳩 一講唔過人就話自己點點點一定識得多過你btwb
btw 師兄寫paper係咪又係同professor講自己係點點點 所以我既論點一定啱

制度內反抗無效咪制度外囉
屌你投訴有用 制度有能力限警權 我會咁得閒天時暑熱企足一日？
你估粗口鬧警鬧一日唔攰架？

好啦你繼續等啦

唔好以學歷去取笑人 呢個世界講用腦 學歷嘅高低只係其中一個aspect去反映一個人嘅各項能力
利申 hku degree & master holder

警察係群體
唔係獨立個人
部隊黎

咩宜家香港仲係法治社會咩

我覺得你係狗咪話你係狗，有咩問題？你覺得自己唔係咪反駁我，話你係人而唔係狗，定係依家話人係狗都犯法？

暴力又唔撚得，衝又唔撚得，連掟隻雞蛋都驚失環保撚民心
依加連鬧都唔撚俾，索性學好普通話做中果忍算啦

616駱克道個條遊行路線屌得仲大聲

拖一年先告，退休金袋袋平安。警察犯法有特權？

唔想同你討論基本知識 不過唔知嘅你真係要睇睇歷史

+0.3

都係個句 所以就要去辱罵佢地係咪？ 如果係嘅 我冇嘢好講 因為你做嘅嘢係唔恰當

你講嘢太理想化
你欽點人哋係紅衛兵嘅時候有冇諗過正正就係共產黨搞到香港依家變成咁？
投訴有用，啲人就唔會大熱天時走出嚟撚狗？你點會去怪責比迫壓嘅人？

不如樓主解釋下你呢句咩意思先好冇
連登仔廢架 乜都唔識架 樓主大發慈悲講講你讀啲歷史 俾大家開下眼界好冇？

如果錯左唔認又不回應 咁就同香港特首一樣 都可想而知你係乜野人

呢句係戊戌變法時講，唔係明治維新

連紅衛兵慣常批鬥手法都未知 收皮啦樓主
讀多啲中史啦 定讀咗潔淨洗腦版 美化晒？

自己查下歷史文化大革命死左幾多人
紅衛兵既話所有警狗
警狗屋企人
全部都要死呀
習大大萬歲

再查多樣
查下國歌作詞人田漢點死
我只講一樣
佢生前比人批鬥到要飲尿
死後永遠開除黨籍

大家都想你講解吓，教化吓我哋

唔識中史就返去讀下書先出黎講紅衛兵啦

班撚樣當示威者係咩呀？人哋食棍，胡椒噴霧催淚彈
我哋而家屌人老母算係咩？
On9!

由初中重新讀過，ok?

讀撚左咁多書，我想問下投訴課對自己人嘅conviction rate咁撚低，係咪正常現象？

好心啦，望返出去個世界，得冰山一角嘅黑警，係好好彩地俾傳媒周到，然後司法機構執行正義咋屌你老母

今日返補習 有個學生問我呢兩條點計..

中學雞 係到扮清醒?

講到好似警察冇辱罵過示威者咁
你立場都幾偏頗下 你係咪真係讀law
定係當左啲警察係你client 想同大家辯論下 邊一邊有罪

仲講投訴有用一係打手一係弱智

死黑警打完人冇number冇得投訴=冇法治

你唔回應其他師兄提問唔緊要呀 答左我先啦你個degree可以係淘寶邊到淘 大約幾錢 平平地想淘番個比表弟做滿月禮物 thz

白痴仔
SPT都唔識走黎撻朵
蘇格蘭場比antifa圍屌我會幫met police
但而家特區警察有冇meet到平民對執法部門既期望值先
而家香港大部份法律都係英式普通法條文
重點係冇經過民主社會洗禮
普遍認受性純粹由執法部門以身作則
執法部門既legitimacy係由市民比既
當執法部門唔再有市民既認受性咁係執法部門要反省下點解 唔係叫市民反省

reading乜撚野 咪撚笑大人個口
仲有係importance唔係important
字都未撚識串同人講讀law

今日返補習 有個學生問我呢兩條點計..

你連小學雞數學都搞唔撚掂呀 返去好好讀書啦
學人講紅衛兵

咁政府唔問責、唔理投訴，仲講句係咁嫁喇你咬我食啊嘻嘻😜
咁你點？你答我

樓主係唔係毅進警察定理科仔？
自由主義，民主，啓蒙運動，文藝復興，三民主義
你要研究下先同你討論到

都未上門捉埋老豆老母鬥，淨係圍住就驚?

笑咗 你睇唔睇到要以法律去維持.... 前提你係in the mean of law... 你呢張相係support嘅我論點你知唔知

唉，你唔好以為讀完law就睇透世事啦
呢個世界如果所有野用law解決到，就唔會有香港而家咁啦
巴打，我知你真心膠，但人要長大，要面對現實架。
政治，權力，係香港已經比法律高，政治你如果睇cctv你會覺得好簡單，但事實係唔係咁架巴打。
你係呢個香港生活多十年，再睇翻你呢個post，你就會明架啦

紅衛兵>殺人>批鬥？

學生>講粗口>批鬥？

冇一忽似！

補充返，第一批紅衛兵其實係班紅二代，所以平反文革都冇清算班紅衛兵。

毛澤東依招幾高，推波助瀾最後個浪會冚返班紅一二代，借刀殺人既完美示範。

唔係真心膠 係純粹覺得香港人錯咗 因為呢種方式去表達訴求好差

依家就係話你選擇性回覆 利申 港大畢業

讀屎片

笑撚死

咁你應該比較少用呢個器官啦

收皮啦
有人唔做係要做狗

樓主咪撚7啦 係邊撚個迫鳩市民咁做呀 抵你比人屌

合法表達冇用 行動升級就係必要
世界各地示威都係咁㗎啦 唔通呢啲時候你仲要香港人示弱？

第一，開槍殺人可以，但冇人受傷嘅示威就唔可以，完成荒謬，你咁樣只係為殺人行為找逃避方法。

第二，知唔知咩叫紅衛兵呀你，而家強逼過邊個，鬥死左邊個呀？

第三，香港早就冇法治啦，你先睇下六七暴動d判決，同埋睇下今日馬道立講嘢個立場先啦。

最後，我屌撚你啦！ 制度出問題，律政司從屬黑警，你而家講法治！？ rule by low呀！ 有冇呀依家！

垃圾

老實講 我睇到你地嘅回應我冇嬲 我係傷心 因為一部分人佢地唔明我講緊乜 都幾大部分其實

呢個定題相當有趣
用係警方同示威者都適用

純粹覺得 < 即係冇論點啦
law grad連數都未撚識計

傻9 扮智者
算la 香港人放棄la 抗爭係需要犧牲

推

唔撚洗理條傻閪

單機啦你

都唔知個account係咪爆返黎

又一件

噉你覺得應該點爭取個獨立委員會返嚟

唔講道理的確係唔恰當
但同隻狗講道理係弱智

樓主扮嫁咋 估唔到真係引左個真law底嘅人入嚟 嚇撚到佢唔夠膽回應 師兄比佢扮到幾頁先出嚟踢爆佢啦好唔好

你老母應該傷心多d
供你讀書 讀屎片番黎

唔好同我講legal system
如果依個政府係可信
就唔會逼到啲人上街

紅衛兵你知咩黎咩？

點解要好似暴徒咁打和平既示威者?

首先我不贊成包圍警署
但係好像不能白背後的原因，面對制度暴力， 投訴無門。 受害者可以怎樣？ 同佢講到你曉以大義對嗎？

印度民眾闖入監獄行私刑打死強姦犯

此post已完

依家讀law門檻咁低架咩

樓豬係咪岩岩落黎香港，竟然話有咩不滿要send信投訴。白9痴

咁而家就係法治精神彰顯唔到！

你即係認為香港宜家係第二次文化大革命?
發夢啦你

井中觀天就係你呢種

又block一件

打錯字麻 auto-corrt sorry 但老實講 我知係市民比 但因為而家有法律系統 所以我地要經legal process去處理 我認同你講冇民主社會洗禮 但好遺憾 我地已經有咗個system嘅時間都無奈地去跟著 除非你有解決方案？ 我就冇 anyways我想表達嘅嘢係 當我地follow system 有問題時 例如而家 唔係用辱罵 而係去經legal system處理 do I make myself clear?

何君堯都話自己執業啦

唔洗講咁多
唔識就知道上網查下田漢

國歌作詞人係點死

如果我地係 紅衛兵
我要你地所有警厹食屎飲尿呀

但佢地係錯 lol

讀屎片就係呢種人，係無法治既地方講法治，笑撚死人
完全封鎖，費撚事眼冤

支持樓主。
同佢地講哂氣啦 一個2個連衛兵比人洗撚哂腦
咩都聽唔入耳

監警會幫到手？
我地可以點？
繼續遊行？
200萬?
有人理？
唔通要繼續屈服？
你有讀過歷史就更應該知道，呢個只係一個’過程‘

請問樓主係邊一個官員既發言之中「感覺到」佢地會正視呢個社會運動同黑警問題呢
係重視呢個社會運動既話淋病晨早講左撤回兩個字啦，洗鬼出黎暗示叫你班友慢慢等到個條例自動失效啦，不過唔保證失效之前會唔會隨時重啓修例姐，要佢道個歉都黑曬面咁
係會重視黑警問題既話，盧偉聰就唔會失蹤到依家，D高層都唔會強烈反對成立獨立調查委員會啦

嘩你好醒呀不如你教下我地全部連燈仔要點做呀

係，應該用法律制度制裁共產黨同俾D時間佢

紅衛兵鬥人係就咁鬧下，掟下蛋？到底係邊個冇讀歷史？

paralegal定真係law撚？
定讀咗一年就拎definition撻人啊
真係讀屎片 可能係啱啱係大陸落黎
根本唔了解common law成個運作係點
真係戇撚鳩

對支那狗用支那方式

打字唔洗時間咩

原來手足你讀港大
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
太空系
你有冇讀過大學就真

space 撚黎

係紅衛兵既話，琴日出黎拆鐵緊馬果個便衣應該死撚左

求撚其掉幾個偽term出黎話自己讀law
講乜撚express point legalise modern society心諗做乜鳩

叫佢睇撚下AJ Dicey對法治既定義先番黎扮law grad啦

由紅衛兵spin到去legal process 係咪即係樓豬都知自己講錯

挽單機啦屌你老母

知唔知咩叫紅衛兵，知唔知文革時佢地做左幾多破壞社會甚至傷害人嘅事？文革動盪十年，中國要用幾十年先慢慢恢復到，文化產業更甚損至不能回復。

香港人弱弱地叫幾句口嘅就係紅衛兵？
樓主未撚讀過歷史就縮返入你老母個西啦。

屌 translation變transaction
讀law喎原來係太空人

樓主係咪瞓咗30年，岩岩先醒？
2019年仲叫我地相信system

警察打人果時，一下一下劈落我地個頭度，有冇諗過仁慈？有冇感到沮喪？

你覺得警總裏面啲人好無辜？有冇諗過612中信大廈啲人？

讀asso translation 變左讀law
樓主人才黎架喎

投訴？冇老no.啊 點投訴啊

因為警察抵鬧，秒

屌 原來又係讀唔成書扮讀law既廢柴

知你威啦 law student

當年差佬點圍老廉? 咪又係一鳩樣

但當年班差佬都有特赦

廢撚到

點解你成日覺得只有你一個讀過書，你睇過嘅嘢一定多過人地，block 你嘅就係衰人？
咁其實你唔係想討論，閣下出呢個 post 目的係咩呢？

發覺讀asso 個班最鐘意就係扮返本科學生黎倒米
space ==> HKU
HKCC ==> Poly
CCCU ==> City

分分鐘冇左

account唔係我 明眼人都知 我會咁豬用正account 連登一言堂 而家先知咩 其實唔敢用正account post文真係要反省下點解 點解啲人唔會理性討論
呢度係討論區 唔係起底區 唔係對罵區 你地唔同意我我totally fine 我唔同意你但我捍衛你地發言嘅權利 但最好指出我有咩問題 然後反駁我 我唔係account本人 that’s all

你去錯邊個集會？

總結:汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪

Show Blocked User - 永恆星曲
完全封鎖
唔使理條傻鳩

人地好撚勁架
讀hku space
要8大都唔收先入到架

又呢句明眼人都知啊
拎啲證據出黎咪唔質疑你囉
影衰晒成個法律界啊屌你老母

玩

踢爆就即刻扮唔係自己
不如你話自己人格分裂算啦

唔通走埋去: 請問你係咪黑警呀? 你有無亂咁打人呀?
跟住先屌呀?!
Onlun9

你地咁撚醒 洗咩我教呀
好似琴日咁 圍警總 掟下雞蛋 屌下差佬 喊下口號
又一day 幾happy呀

神助攻： 明報記者遭警員圍毆 三投訴兩列「無法追查」 一列「無法完全證明屬實

跟住所謂投訴機制嚟玩
被問責警察人數會係0

你中意點講就點講 I don’t really care 係唔係我自己知

雖然你係五毛 但係 我唔會block你
因為你講嘢真係好中二病 好好笑

開槍指引唔公開
監警機制唔公開
隨便定義暴動
監警會唔撚係法律機制 連tribunal都勉強唔純粹remedy黎架法盲
醒下啦柒頭

巴打咁撚勁不訪講下你咩u咩科，唔夠膽講就收皮唔好串人冇讀書

樓豬啱啱出黎社會仲未睇得透

咁你話我地唔啱吖嘛, 想問下你有咩高見

收皮啦3毛 做狗啦你

標準回覆
1. 多人共用AC
2. 借人ac

次次踢爆都係例牌呢兩句

樓主活喺平行世界
大家唔洗再推 負評完可以出返去
順手的話可以block埋樓主

paralegal都唔會佢咁盲法

人地港大space transaction 畢業呀

你有冇試過被紅衛兵批鬥啊

同意樓主。621 既行動同612 警察係中信/太古廣場圍堵示威者冇咩分別。呢種做法，做一次就夠。
個人覺得去到呢個時候，既然政府話有機制處理，咁我地應該係突顯個機制有幾咁荒謬，幾咁無能。掟幾下雞蛋，只能洩憤，係唔會爭取到任何嘢。洩完憤，畀人影哂相，然後對方發動輿論，最後吃苦係自己。
我認同要反送中，反黑警。但一定要用合理手段。

block柒佢算鳩數啦
俾人問到口啞啞又唔識答人
仲係度死撐

真係低能架條友

Send email去投訴警察科啦圍乜柒！

如果紅衛兵咁和平理性, 咁有民主理念, 今時今日中國就唔係咁啦

因為佢根本就唔係law JJ
只係一條asso 仔FF 自己港大法律系grad

完啦好嗎 咁多位巴打都陪你玩角色扮演都玩左好耐啦 樓主都應該扮夠法律系學生嫁啦 不如由個po沉啦 依加有更重要既事要去focus 下次先陪樓主你玩過啦

樓主 坐左幾耐? 依家就係無人要問責

人哋駁撚哂然後自己唔肯面對，就係你呢d。

仲講捍衛發言權，可笑，你而家屌緊人係紅衛兵呀，你自己咪紅衛兵囉仆街！

比佢浪費咗 10分鐘時間

樓主，我好明白你想講咩。但依加既香港再唔係以前既香港，好多野唔係好似你諗得咁理想。

香港呢個法治社會早以大不如前，政府使用威權統治去管治人民，官官相衛。警察成為左工具，為政府武力護航。

明報有記者係魚革畀黑警圍毆，上左監警會都冇用，話確認唔到警員身份。今次6.9，6.12 又係咁走法律漏洞，又官官相衛。今時今日搞到咁係因為長期民怨積落黎。

你睇下佔中記者比警察打個單野，有埋片都無法完全證明屬實
仲點相信個制度行之有效？一單野仲要分分鐘跟進幾年先有結果，犯錯嘅人拎曬獎、人工加、照升職，點睇？

其實呢市民依加就申訴無門 人地有心包庇警察濫權普通市民可以做d咩 係一個極權國家法律真係唔會真係好保障到市民 唔好話投訴

扮乜撚野姐
穿晒煲啦 太空人

唔係丫
你話果班on9先開post叫人投訴黑警

問責係action and reaction
問完要有人覆 覆完要調查責任先得㗎
單方面唔撚係問責呀 係問咋
第一日出嚟同政府講數？

呀你真係唔識㗎喎
同共產黨講法律本身就係on9
條law unjust, 個政權illegitimate，點解要follow?
Jurisprudence有冇讀過legal positivism/ legal validity呀？
咪撚再影衰law友啦，正宗識少少扮代表

You didn't make yourself clear. You just made yourself stupid.
唔係加插d幼稚英文，不斷重複同樣英文單字legal process就代表你係u grad (sorr9ly我由你第一句已經唔相信你係law grad，無可能)。
Anyways，樓主唔只要讀歷史，仲要讀埋心理學下次點扮得似d。

利申：hku master畢業

盲少陣啦
法律唔係剩係得刑事架盲鳩
連legitimacy都冇學咩人講criminal justice呀

呢個星期真係好多呢d 傻鳩出黎柒
OU 仔扮物理學專家

CCCU 傻西出黎柒

而家黎多件 hku space 扮kong u llb
點解可以咁有自信

樓主都係hkuspace transaction 畢業

出嚟覆我啦
我冇圍你呀
好和平同你講梗嘢呀
但你單機 點玩呀

利申有讀大學唔洗講唔過就問人有冇讀U

真係好撚可憐

我明成因 但做法錯 想分享下個人感想 唔想再同佢地辯論 比較吃力 一大部分唔係討論緊件事 一堆人想知你咩學歷（唔通冇學歷就冇權利開post？冇學歷講嘅論點會錯？
一堆人冇background information就回應我 我回唔到 太多前置資訊要mention

唔需要代表 我地本身就係人民

打漏左呀

ching 你讀hku space transaction
幾時變左history major

樓主hku space transaction 畢業

成本textbook影埋出黎你同我講冇background?
一句講哂
警察通例 監警機制不透明
香港法律legitmacy係由特區政府自律去維持
特區政府唔自律去維持就失去legitimacy
市民唔需要去守冇經過授權 加上失去唯一legitmacy既法律
講完

唔係無學歷論點會錯，而係一開始已經唔誠實嘅人就無值得人信任，好難有人尊重你。
讀law係無可能唔知證人誠實嘅重要性。
In a nutshell即係柒咗。
討論可以完。

要講幾多次
樓主係hku space transaction 畢業呀
咪再屈佢讀llb

唔洗覆佢啦,負皮封鎖上一頁

屌你老母 廢閪垃圾

asso 仔就係asso 仔
正一垃圾黎
被人搏到一棟都冇仲要走住黎屌

作為政權最希望睇到警民關係愈差愈好，警察作為除左解放軍之外唯一有槍的組織，如果企係人民果邊佢先驚
而漫無目的謾罵我當你真係能令有點良心的人離職，但之後? 警察會因此執笠? 最大機會係有更多更冇良心的加入，更加企在人民的對面，所以可以留意到佢地近年係一次比一次變態

So9ly囉~

你表達同理解能力係咪有問題?

唔好block 呀
asso 仔扮kong u llb
被人踢爆仲要死撐唔係成日有得見架

又係你要用學歷兇人，仲要串鳩人冇讀大學
你asso仔黎咋柒頭，咁撚串真係抵撚你死，讀書又廢又要冇料扮四條

點解asso 仔可以咁有自信問人有冇讀過大學

真law友

屌笑撚死 人地自稱hku degree + master holder

你覺得點係你既事 唔好咁自以為事

而家d人咪走去問責囉！
只係人太多，係咁問又唔肯出嚟答

如果有一個合理既制度、組織可以懲罰違規警員，你講既野係岩
但係依家無，咁可以點？
圍堵警方係好和平表示抗議既方法

發覺space 個班人好鐘意扮港大讀書
樓主直情進化到FF 自己港大讀神科

如果有方法制裁佢地就已經做左，唔洗咁
問題係根本無辦法，查又包庇
政府又支持佢地當睇唔到

hkuspace吓嘩

放心樓豬我唔會block你 因為你好撚好笑
由個種好有自信既語氣同hku太空系 都笑到仆街

黃衛兵出動！

我都唔知你up乜9

圍警總係要徹查呀屌你 唔係易暴易暴呀on9 我地冇槍架on9

你有理論係啱，但都睇對手㗎。

照理照情序
係去capo㗎
但實際睇很番之前好多投訴
都係查唔到
無結果

真係笑死人 英文又屎 半中英show英好都要睇識唔識mix n match ..

收皮 去潛水啦柒頭

離地萬丈 有冇睇明報記者魚蛋單野？
最後問你 你覺得香港仲有幾多年可以比你浪費？

香港唔配有民主

唔好盲目相信法治啦
香港政府部門有幾可會認錯同畀你告得入？
朱經偉有哂片大頭樣都搞幾年
612班人冇number,點查？
邊個幫你查？
調委員會都成立唔到
香港人真係要忍？

係，宣洩好似好意氣用事
但冇傷害人，只係佔領抗爭
你都睇唔過眼？
係咪潔癖都咁？

支持嗰啲去撐警集會啦
身體力行啊

太空人扮讀LLB

樓主唔會回呢個

辱罵 = 紅衛兵？ 何其亂來與無知，上綱上線都不足以形容。

咁你係咪支持成立「 辱警罪」呀而家？

監控言論自由係咪又係你口中嘅「法治」所容許呀！？

宜家真係好紅衛兵feel
唔係同自己同立場就瘋狂屌加起底
明明之前都好地地民意贏晒 宜家圍警總見到警察就屌
搞到民心開始轉
不過係連登講依啲都晒氣

係我既錯
我應該等樓主扮多10頁先踢爆佢
而家搞到樓主潛左水令到咁多位手足冇玩具玩

斯文人繼續坐房叫口號 睇下幾時有人理你

而家當然做唔到虐待手法
時代都唔同
香港有既係言論自由
用起底輿論去眨低人格
出親街都會比人黑面辱罵
好多人因為禁有抑鬱精神病
有時殺人係唔需要開槍
看似香港有言論自由
但只要你睇法唔同即刻比人屌
唔係五毛就三毛
社會極度對立

不敢

佢哋有警棍又有支炮響身、又有權拘留你48小時，打完你又無仇報、監警會又廢的，點敢同警察玩

但我哋會鄙視佢哋屋企人、我哋唔提供服務俾佢哋，我哋要響生活上盡量排斥呢類人

怪嘅，只能怪佢哋屋企出現一個咁無良知、喪心病狂嘅政府看門狗

再諗深一層，行動升級後，呢場反送中運動有幾種結果
1. 行動升級後，和理非同勇武派意見不合。最後越嚟越少人出，然後行動不了了之
2. 畀和理非屌完後，行動變返好似雨革咁既和平集會，最後民意消耗，慘淡收場
3. 行動升級後，雖然畀輿論攻訐，內有意見不和，和理非依然同勇武派統一戰線。幾場不合作運動後，政府跪低撤回。

雖然我個人有少少唔認同621 既做法，但係反送中既大原則底下係需要支持既。
兄弟爬山，各自努力，切勿內訌

讀law屎忽條毛生得長d㗎？

樓主完全係活係象牙塔 先莫講最基本既投訴方法已經證明失效
就算真係告上court 中間要等幾多年？
如果最後結果都係彰顯唔到公義咁又點？
成日話問責 近衣十年有邊個高官問責過？
衣家就係數以萬計既人唔相信透過「正當」方法可以伸張到。
仲有 我諗樓主最唔明白係中國式做法係點 香港就係變緊做中國 所有野都跟緊 由上而下都係
而呢個正正係你心目中 「公私分明，法治社會」既最大opposite
你可以argue this is hong kong not china yet
但大家都心知肚明

係個象牙塔度出返嚟再傾

of course la
加入狗隊都不失為一個好方法
又有穩定收入又可以亂棍發洩
正到仆街

圍大狗屋係要求問責，唔係你所講咁只為發洩，同埋唔該唔好喺度扮理性，現行監警會並不能有效監察、制裁，屌你老母又喺度叫我地要信任要慢慢同佢磨，信任都要有基礎掛？

退一萬步嚟講，唔講圍佢地有無用，屌你老母香港人比人踩到上心口，又開槍又催淚彈又警棍扑濕，屌你老母仲喺度戇鳩鳩搬程序公義出嚟，係唔撚係比班黑警濫用公權當香港人係狗咁，連鬧佢地嘅權利都無，發洩之前都要你呢條偽理性膠批准？

你係咪ive law？

你影衰hku law呀屌你老味

點止
晉升機會良好
隨時可以奶到林鄭腳板

最簡單啦
放飛機戴高帽就基本要求啦
綁返個枷鎖 跪地遊街示眾
掉雞蛋、石頭 吐痰 拳打腳踢
再捉埋佢個仔鬥埋一份
呢堆教科書式批鬥
都只係中左圍罵同掉雞蛋2 樣

想知樓主讀開邊本歷史書
可以大發慈悲指教下我地

其實如果個社會制度係行之有效，今次唔會有遊行發生Tim,而家係成個制度壞左，而d人去fix 既時候你仲diu9d人，叫人keep住有舊壞ge野
你食左藥未？

使咩舉例子, 做咩都好過冇嘢做走出嚟嘅示威者㗎啦
學你話齋冇收入又會比人扑
警察>>>>>>>>>>>>暴徒

搵鐘求性
#233371
呢條友係3毛黎
成日搞分化
大家唔好應佢

因為政總無人 局住轉目標 前一日講到明行動升級 唔做d野會俾政府睇小

有錯忽屌

見到個等字 我真係笑L咗
俾人當狗咁撚 仲等

你係真心膠呢，同埋我話你知丫，讀大學對我黎講知識係好重要，但係我有一樣野係大學學到最貴重ge野呢，就係要學識點諗野，點分析野，點去proof一樣野，而唔係單單將書本上用ge野直接用

你唔識以上ge野，你只係grad咗書上ge知識，但你個人未夠資格grad

Sorry 巴打，我會唔會真心咗？

反正係狗

收幾錢 講埋d廢話 你唔去問下特首點解唔問責落台

你只係講到legal system入面點樣maintain justice
但呢個世界有好多extra-legal嘅問題，係legal system幾just都解決唔同

講番個system，警察唔搜證，律政司又唔提告，監警會無實權，只可建議，請問現行制度有邊一樣野可以追究警察濫權？

係，我地仲係common law，有一套法治嘅values，但唔好忘記我地政府已經係極權政府，連法官都要提心吊膽，唔想被中央取諦，從而係同所有憲法同public law案件作出一系列保守裁決，避免中央再釋法。咁樣嘅環境仲要求人要跟建制、同法律規架行？

咁樣的話，歷史唔會有革命

立場軟化？邊度軟？

多謝樓主出黎曲線幫大家打氣

樓主on9

I don't really care 但潛撚左水

asso 仔扮kong u llb 真係第一次見

傻閪樓豬一夠鐘就出黎洗白警犬抹黑義士

紅衛兵就係一個一個比人推上刑台打罵既

異見人士都會比人屈上去, 唔知巴打係咪比人推過上去打?

定係響度鳩up扮醒既傻閪?

你條撚屌就真係無讀歷史喇, 呢句野係晚清魏源講既

最多都係扯到百日維新事, 關明治維新撚事?

結論係樓豬又係d 鳩up扮學者既廢柴, 講左咁多廢話我都唔知你係對警察方面做左d乜

Push

警員係著制服嘅紀律部隊
佢哋著起套制服就shoulder緊同一個名譽同責任
我哋絕對有一竹篙打一船人 見狗就屌 嘅道理

比起警察用開槍嚟發洩情緒
包圍 口號呢種報復方法 文明得多

而請你記得 警察同人民嘅對立
係佢哋自然create出嚟
對立就預咗畀對家攻擊
只不過我哋唔威脅佢人身安全
我哋攻擊佢EQ

點解唔依法投訴，點解要用自己方法制裁黑警
相信樓上好多巴打已經講過

最後請你都仔細研究吓紅衛兵嘅來龍去脈
先作出呢一個指控
因為「紅衛兵式辱罵」絕對類比不當

同為HKU 我以你為恥

樓主咩學歷

連衛兵不得好死

研究法律條文 send信去懲罰問責做錯事嘅公職人員 follow-up make sure要問到責 咁樣先係公私分明 先係冇個人情緒 先係法治社會

樓豬訓左幾耐? 如果我地個社會係公義 有哂獨立機構監督犬隻，唔會官官相衛，仲邊會冇3人咁得閒大熱天時去圍政總?

你講既野係岩，但適用係一個真正既民主社會，而香港仲距離好遠

樓豬身體力行組織入稟法院先再講野

你知紅衛兵唔好嘅咩

宜家係權力制約失效，
到宜家冇一個人要負起應該要負既責任
咁係咪要一哥出黎，與民眾直接對話呢？
問題根源係邊都未分得清仲話讀law?

讀law 讀到你小學生數都唔撚識計？
讀law 讀到你連紅衛兵文批武鬥係咩都唔知？
唔知聽你講仲以為d人捉左一哥老豆老母姨媽姑姐打到佢地仆街要佢地寫悔過書

你讀果d係咩law黎？林鄭個籮定盧偉聰個籮？

笑撚死
個句我一定睇得多過你地
邊位呀佢

因為用香港既法治懲罰唔到囉

離撚晒地 讀law又點 大撚晒？
第時中港融合 讀law既準備去洗碗啦柒頭皮

樓主 你讀criminal law
咁你從咗啲乜嘢法律途徑或者投訴機制幫我地平反？
明報記者係咪正途投訴？佢平反咗未？點解唔得嘅？咁唔得可以點啊？係咪寫email？

太空人扮港大學生，貼張hku學生證上黎睇下先呀嘛

Want G, tell me pls